[求指教]連登server係咪喺香港？會唔會俾香港政府查封？

[求指教]
連登server係咪喺香港？會唔會俾香港政府查封？
如果需要夾錢俾連登搬去更安全嘅地方，大家願唔願意夾？

唔係香港

有cdn, 得連仔團隊同cloudfare 知道連登server 真正ip同location